本人自認靚仔過jisoo家姐老公，咁應該代表我可以溝到佢細妹==

如果用家姐老公個樣作為標準 Let X
咁我嘅樣大約等於1.6個X

jisoo個樣又大約等於家姐嘅1.6倍
再根據X可以溝到家姐作為標準
咁係咪即係話我可以溝到jisoo==

樓主精算師

btw兩個都好能qq…

jisoo好能qq…

你要家姐
我要jisoo就ok

人妻都ok既…

咁我2.6X 係唔係全都要

咁大諗頭==我好支持一夫一妻wo...

對唔住周周？

學術研究姐==

條仔睇側面好似唔錯 一睇正面好似豬頭

我3x 有少少肌肉
咁我應該cow到jisoo

家姐3張嘢個樣都仲咁少女

成隻六毫子咁

樓主數口幾精..

我抽插jisoo pussy

真

7到笑😂

我食佢產子穴

我抓住佢頭髮逼佢深喉

痴線架你咁對佢?

我磨擦佢喉嚨定

我推佢落河

你兩個69啦